HKT家居上網到期，中移動想提早完約，求plan

多謝！